{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "캥거루카페"
    },
    "text": "カフェ名はカンガルーカフェで、このカフェは駐車スペースも広く、車を楽に駐車することができます。 2階建てになっており、1階は子供たちと一緒に過ごせるスペースがあり、2階は子供制限区域として運営しています。 室内は広くてきれいで、ガラス張りになっていて明るく明るい雰囲気です。 テーブルは座敷と立食があり、ゆったりとくつろぐことができます。 屋外には様々な人数に合わせた座席があり、遊び場では砂遊びと水遊びを楽しむことが。 屋外席を利用するためには予約が必要で、予約は予約サイトから可能です。 メニューはコーヒーやデザートの他にもブランチと簡単な食事メニューがあり、1人当たり1ドリンクの注文が原則です。 また、外部からの食品の持ち込みは禁止されています。 カフェの利用時間は3時間と定められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ名は何ですか？",
            "answer": "カフェ名はカンガルーカフェです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも広く、車を楽に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの建物は何階建てですか？",
            "answer": "カフェの建物は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "1階では何ができますか？",
            "answer": "1階では子供たちと一緒に過ごせるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "2階ではどういう利用が制限されていますか？",
            "answer": "2階は子供制限区域として運営しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの室内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "室内は広くてきれいで、ガラス張りになっていて明るく明るい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "テーブルの種類は何がありますか？",
            "answer": "テーブルは座敷と立食があります。"
        },
        {
            "question": "屋外には何がありますか？",
            "answer": "屋外には様々な人数に合わせた座席があり、遊び場では砂遊びと水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外席を利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "屋外席を利用するためには予約が必要です。予約は予約サイトから可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはコーヒーやデザートの他にもブランチと簡単な食事メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの注文制限はありますか？",
            "answer": "メニューの注文は原則として1人当たり1ドリンクの注文となっています。"
        },
        {
            "question": "外部からの食品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの食品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は3時間と定められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 406
    }
}